點解要互杯手足 但無人屌離地撚

借朋友ac開po：點解黃絲互相杯自己人， 人地唔完全buy你個套/有其他諗法就話人地係偽黃，點解無咩人屌離地撚，開頭follow佢地ig係因為覺得佢地幾正幾靚，但係自從修例風波開始人地一邊抗爭佢地就一邊post吃喝玩樂，可能我知既只係少數離地撚，但歡迎公開離地撚。理得你地係吾係佢地啲Fans ，香港人清醒下，呢啲離地撚都係食緊人血饅頭架。

#死都唔割

咩人嚟，真心未聽過

有無諗過分化撚全部五毛黎

唔睇IG